啱啱搭火車個女仔...

Hi,7.14分係火車上面個女仔，

我喺灰色衫企你隔離個男仔

你啱啱企我隔離挨到咁埋真係好有心動嘅感覺，可惜我毒太耐唔敢同你講嘢

希望下個禮拜見到你我打招呼你可以hi返我

儒夫 做兵都資格

你再昅我我報警

唔好啊

毒咗咁耐已經唔知點去識女仔

問佢借tissue 喇下次

睇完唔知點解個腦飄咗早班火車呢首歌

我有男朋友啦